成人台問題

依家係成人台由個post 去叧一個post, 就會成個page變黑, 要 f5 先轉到post